# HSB Project

Dalam file ini terdapat Apk yang bernama HSBApp

HSBApp merupakan apk yang digunakan untuk pembelian skincare halwey melalui mobile aplication

Spesifikasi:


API:


link gitlab:


link mockup figma:
https://www.figma.com/file/ONbQyHvKMycmFGMrxumFe5/Final-Project?node-id=0%3A1



syalala